Администрирование и безопасность информационных систем
======================================================

Лабораторные работы по дисциплине «Администрирование и безопасность
информационных систем».

Лабораторная работа №4
----------------------

Алгоритм Виженера.

Лабораторная работа №5
----------------------

Шифрование методом перестановки.

Лабораторная работа №6
----------------------

Использование гаммирования при шифровании.

Лабораторная работа №7
----------------------

Шифрование с помощью аналитических преобразований.
